1. Expresar 0,237 en formato float en un papel. Y hacer un programa que asigne a float a el valor 0,237. Encontrar mediante octal dump o un desemsamblado el valor en memoria.
1. Repetir el ejercicio para el -0,237
1. Repetir el ejercicio para el 0,0237

0,237 = 2,37 * 10^-1
-0,237 = -2,37 * 10^-1
0,0237 = 2,37 * 10^-2

